點解啲大陸人去到邊都食住生果？

排隊食
等車食
坐車食
行街食
總之咩時候都係度食

所以咁健康

所以先咁難死

去邊都要帶生果刀

又真呀，點都有生果刀切蘋果

香港人忙都無時間食
好易有腸癌...

好興搣橙搣柑食